# Настройка контекстного меню

Для того чтобы настроить контекстное меню:

Нужно перейти в режим администрирования по нажатию на кнопку “<img src="../030_pics/Pencil.png">” в меню “Бизнес” в левом верхнем углу страницы.

<img width="100%" src="../030_pics/AdministrationMode.png">

Нужно выбрать объект, где будет настроено контекстное меню. Затем, нажать на кнопку “<img width="35" src="../030_pics/Addition.png">” в правом верхнем углу страницы и выбрать нужные пункты контекстного меню


<img width="100%" src="../030_pics/CustomizingTheContextMenu.png">